Jobsdb係咪冇出糧比IT

Load唔到，哭𠹌咗

似係你冇糧出比你部電腦多D

用石頭出糧

OK wor

可以違反國安法姐

之前試過有bug
撳一次submit 點知send咗幾次俾同一間公司